想問下呢段鋼琴音樂係咩

thanks 巴打

唔識，幾好聽，幫推

推

屌你老母

做咩

的確好聽 我都想知